馬家開飯：0)

好耐無見神之馬壯啦

有kc

又幾好睇

terry同kc都出埋

笑撚死

其實唔錯有愛回家味既飲食節目

有涼粉會唔會有裘亞域

出得好少。

第一次睇，原來好多 part 好多人
其實一集，集中 一至兩 group 人會好d。

最尾會唔會出返alex,
想俾返個happy ending John&Alex

我好想再聽曹總講嗰句“有你馬壯我就放心喇”

查生keep住三舊石個look

KC食晒d紅豆沙

好耐無見過老虎仔，係咪要拍咩開心速遞唔得閒出去食野

好耐冇見

John Ma真係好煩膠

曹總

曹總都有

有冇人知呢個蟹宴邊間

呢間食蟹係邊間來 好想去試下

埋單唔知要幾錢

越式法包係邊

呀壯呀

希望長做長有
調番去頂套開心速遞就好喇

飲食節目都要ROLE PLAY

開心速遞無人頭得住tiger仔
愛回家都係靠阿壯咋

開心速遞無人頂得住tiger仔
愛回家都係靠阿壯咋

明明鼎爺就食開老派粵菜
夾硬屈佢食咩雲南米線

無人敢食蟲

破費一次半次
之前有巴打介紹過一間全蟹宴 2xxx 一位 唔記得左邊間

如果開出嚟個名係喜記咁巴打們會點?

仲有間燒蠔

今集好似係佐敦個頭

原來無分地區
宜家新蒲崗

唔係喜記

馬壯真係好撚好笑

無架喇 Alex俾人杯

佐敦恆豐酒店附近

喜記咁垃圾

勞麗夾比子仁

性奴

兩條友瘋狂9up

1234

Terry 無得食

好正 有kc terry 曹總

呀壯架，有你呢注說話我就放鮮啦

好正

馬家KOL

徐榮係咁避開雲影姬 唔想同佢share野食咁

曹總出現了

德如bb....

食糯米滋個間係邊？
好似幾好食

王孖記果子(好似係)

班戟個個

馬強個野

尹德如

原來pinky都幾

麥美恩

痴女

好好笑

好撚淫

第一次見到馬壯無晒符

腳